====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: D ' abord , être sur le bord du chemin à regarder ce que font les « opérationnels » ne me va pas .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

